{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077611",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄날의서재 감성 스터디카페 연신내역점"
    },
    "text": "春の日の書斎感性スタディカフェは若い世代のための空間で、集中の空間と感性、ヒーリングを組み合わせた構造になっています。 集中室ではCDチェアを提供しています。 自由室ではノートパソコンを利用できます。 休憩室では高級コーヒーとお茶を無料でご利用いただけます。 ヒーリング室ではマッサージチェアを無料でご利用いただけます。 O。 A室では印刷、コピー、スキャンが可能で、有料でご利用いただけます。 セスコウイルスケアシステムが稼動しており、新型コロナウイルス感染症の99.9%の殺菌効果と空気循環および空気浄化システムが運営されています。 各室には空気清浄機と白色消音器が設置されており、座席ごとに調光器が設置されて照明の明るさを調節することができます。 春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店では未来を設計することができます。 営業時間は毎日00:00から24:00までで、年中無休です。 3号線と6号線延伸内駅の5番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 いろいろな種類の当日券、定額券、期間券、ロッカーの利用料金があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "春の日の書斎感性スタディカフェはどのような空間ですか？",
            "answer": "春の日の書斎感性スタディカフェは集中と感性、ヒーリングを組み合わせた空間です。"
        },
        {
            "question": "集中室ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "集中室ではCDチェアが提供されています。"
        },
        {
            "question": "自由室では何が利用できますか？",
            "answer": "自由室ではノートパソコンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "休憩室では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "休憩室では高級コーヒーとお茶が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリング室では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ヒーリング室ではマッサージチェアが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "A室ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "A室では印刷、コピー、スキャンが可能で、有料です。"
        },
        {
            "question": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店の営業時間は毎日00:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店はどこに位置していますか？",
            "answer": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店は3号線と6号線延伸内駅の5番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店ではどのような券種が利用できますか？",
            "answer": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店では当日券、定額券、期間券、ロッカーの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店では何が提供されますか？",
            "answer": "春の日の書斎感性勉強会ヨンシンネ駅店ではセスコウイルスケアシステムが稼動しており、新型コロナウイルス感染症の99.9%の殺菌効果と空気循環および空気浄化システムが運営されています。また、各室には空気清浄機と白色消音器が設置されており、座席ごとに調光器が設置されて照明の明るさを調節することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 524
    }
}